Seventeen comeback 全員真空上陣

push

推

我無野講

樓主=牙燈

覺得17 D歌愈黎愈9唔搭8
一開始幾首襟聽好多

我hit DK